[switch] fifa19

由於長期外出工作同搭車，局住要玩switch
有無switch既巴打 一齊玩下交流下

未買既巴打留意 日版有特典 fut有包送

今次畫面提升左

巴打買幾錢

仲有得提升

啲草靚過上集

冠軍版其實多D咩？

玩落同ps4有好大分別同嗎？

咁ps4點都靚啲
但懶既唔想望住電視又要開機咪玩switch

操作上呢？

岩岩入手

push

已有13人